重整隊形時間 請前線手足刪所有群組

請重新組隊

加入群時請盡量核對前線手足身份

如非必要請不要加連登冷氣軍師

因為前線決定前線知就夠

唔好理班冷氣軍師

此舉需時 可以借此休息回氣

交一交俾和理非手足

同意
推

重整旗鼓
秘密組織

推

1

斬腳趾避沙蟲